Het was een geweldige fuck, en toen ons voordeel was gedaan, hebben we het een behoorlijke lengte getrokken, de dierbare ontvangers de kans geven om vier of vijf te besteden keer naar onze.
Na het herstellen van de weken na de geneugten van deze heerlijke ontmoeting, we hadden wat champagne en wat smerige praat, zo goed als uitgesproken lof over hun prachtige kracht van neuken; hun kut voelen en zij onze prikkels, tot ze gerenoveerd en vernieuwd zijn, hebben we voor verder geregeld Actie: Omdat het hun introductieles was in het dubbele genot, de prachtige Nichols had natuurlijk de eerste keus.
Ze koos me voor kut, en tot zijn intense vreugde, onze beste vriend voor de aanval aan de achterkant.
Ann was om straddle over haar tante en mij, en gamahuched zowel in kut en klootzak door onze vriend.
We hadden geen enkele moeite om onszelf te wapenen tegen de kabeljauw in beide openingen, maar zo opgewonden waren de Nichols die met de louter kloppen van onze pikken om onszelf volledig te huisvesten, zij doorgebracht, piepend als een konijn.
We hebben haar tijd gegeven om er volop van te genieten, en dan begon een langzame, gereguleerde beweging, die snel de Nichols in een staat van woedend enthousiaste lust, en opnieuw bracht ze door in een bijna doodsangst van genot, schreeuwen met extase van extase.
Nog een keer.
we zijn even gestopt om ons zoveel mogelijk te laten genieten, maar vernieuwd toen ze het deed heerlijke kut en kont drukken kondigden een terugkeer van verlangen aan eetlust.
Deze pauzes hebben ons in staat gesteld zeven overspuwers te brengen ontlaadt van haar kant, totdat ze behoorlijk uitgeput was, vooral wanneer we kwamen allebei samen in een overdaad aan vreugde die perfect eindigde inanitie, bij herstel waarvandaan we de Nichols van de dubbele lading in haar.
Ze had me al bijna gewurgd met haar armen in het onzegbare vreugde die ik haar had gegeven.
